秦仔口罩集中討論

見隔離post去得咁快, 想集中睇下有無人出左貨?

之前又有人話收到貨, 想睇下質量點?

利申: 訂左未出貨

訂咗10盒 115baht. 希望快d出貨

老豆識個秦國妹都喺秦國買唔到口罩

我都係115, 見有人話出左tracking
no.之後比人cut單

有tracking 都cut？
之前有話夠貨派？？？

呢3款o唔ok? 岩岩係t21搵到

#多你一簽好多 #爭60個簽名 #星期六截數
求於第二階段中美貿易協議裡加入「讓香港實行真雙普選」條款

唔識揀款 有無link

睇好多泰國代購果D人講，泰國果邊好似全部口罩暫停供應呢邊喎。

有friend係泰國，泰國好多地方口罩都賣晒
我唔該各位有錢的港蝗，唔好再搶其他國家的口罩，特別係較窮的地方
因為商家為賺更多一定會賣晒比你地

如何測試口罩過濾能力？